玩殘肥仔系列

巴打我唔針對肥仔 只係讀ive班入面有個死肥仔好黑人憎 個樣似有頭髮嘅龜頭bob 做人狗公到一個點 平時懶叻乜都話識又話自己點點點 做功課同佢同組唔幫手不特止仲要搞破壞 整唔見哂啲note

一人一個方法或說話玩謝肥仔

肥仔又唔帶條頸出黎

大聲同佢打招呼

早晨呀！又唔帶條頸返學牙？

啲note係咪攝咗喺佢個肚腩裏面

明明比左佢 佢就話無撚攞過

都幾好

我牙你老母呀

Kc lve ?

千層下巴

吹牙

仲有冇